留意到有新勢力對波台淫威發起挑戰

好驚驚點算

留意到新勢力對波台進行守護，點算

ching咩意思